和理非認為勇武破壞的目標要清晰

我明白勇武覺得自己每一個行為都好合理，但係有無想過國際社會同埋一般的市民唔會跟車咁貼，你地針對中資，但係我見到渣打銀行都被塗污... Starbucks 被搞，你覺得所有人都知道Starbucks係美心代理嗎？你肯定外國媒體和人會知道嗎？人地只會覺得香港人示威者無差別破壞，咁樣唔係會令到大家需要大量文宣去解釋，甚至解釋唔到，令整個活動最後走向分裂嗎？

自推10次